(this["webpackJsonpquiz-app"]=this["webpackJsonpquiz-app"]||[]).push([[0],{11:function(e,r,s){"use strict";s.r(r);var t=s(1),a=s(4),n=s.n(a),o=(s(9),s(2)),i=[{questionText:"\xbfCu\xe1l es la capital de los Estados Unidos?",answerOptions:[{answerText:"New York",isCorrect:!1},{answerText:"Miami",isCorrect:!1},{answerText:"Washington D. C.",isCorrect:!0},{answerText:"Los Angeles",isCorrect:!1}]},{questionText:"Isaac Newton es un famoso...",answerOptions:[{answerText:"Cantante Estadounidense",isCorrect:!1},{answerText:"F\xedsico Ingles",isCorrect:!0},{answerText:"Novelista Alem\xe1n",isCorrect:!1},{answerText:"Qu\xedmico Brit\xe1nico",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfEn qu\xe9 fecha de cada a\xf1o ocurre el solsticio de verano?",answerOptions:[{answerText:"21 de Julio",isCorrect:!1},{answerText:"21 de Enero",isCorrect:!1},{answerText:"21 de Febrero",isCorrect:!1},{answerText:"21 de Junio",isCorrect:!0}]},{questionText:"\xbfC\xf3mo se llama la tortuga mascota de Mafalda?",answerOptions:[{answerText:"Manuelita",isCorrect:!1},{answerText:"Burocracia",isCorrect:!0},{answerText:"Democracia",isCorrect:!1},{answerText:"D'Artagnam",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l no es un color primario?",answerOptions:[{answerText:"Rojo",isCorrect:!1},{answerText:"Verde",isCorrect:!0},{answerText:"Amarillo",isCorrect:!1},{answerText:"Azul",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfEn qu\xe9 continente se encuentra Inglaterra?",answerOptions:[{answerText:"Europa",isCorrect:!0},{answerText:"America",isCorrect:!1},{answerText:"Africa",isCorrect:!1},{answerText:"Asia",isCorrect:!1}]},{questionText:"Maria Sharapova es una famosa jugadora en...",answerOptions:[{answerText:"Gimnasta",isCorrect:!1},{answerText:"Jugadora de baloncesto",isCorrect:!1},{answerText:"Nadadora",isCorrect:!1},{answerText:"Jugadora de tenis",isCorrect:!0}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l es un sustantivo?",answerOptions:[{answerText:"Partir",isCorrect:!1},{answerText:"Mentir",isCorrect:!1},{answerText:"Cord\xf3n",isCorrect:!0},{answerText:"Acordar",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1nto dura la gestaci\xf3n de los elefantes?",answerOptions:[{answerText:"15 meses",isCorrect:!1},{answerText:"12 meses",isCorrect:!1},{answerText:"9 meses",isCorrect:!1},{answerText:"22 meses",isCorrect:!0}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l es el primer nombre del famoso pintor Picasso?",answerOptions:[{answerText:"Charles",isCorrect:!1},{answerText:"Pablo",isCorrect:!0},{answerText:"Vincent",isCorrect:!1},{answerText:"Adam",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfEn qu\xe9 a\xf1o muri\xf3 el ex caudillo Franco?",answerOptions:[{answerText:"20/11/1975",isCorrect:!0},{answerText:"20/11/1972",isCorrect:!1},{answerText:"20/11/1973",isCorrect:!1},{answerText:"20/11/1977",isCorrect:!1}]},{questionText:"La energia del viento se denomina...",answerOptions:[{answerText:"Energia e\xf3lica",isCorrect:!0},{answerText:"Energia t\xe9rmica",isCorrect:!1},{answerText:"Energia el\xe9ctrica",isCorrect:!1},{answerText:"Energia solar",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfQui\xe9n escribi\xf3 'Don Quijote de la Mancha'?",answerOptions:[{answerText:"Juan Bosh",isCorrect:!1},{answerText:"Manuel Rueda",isCorrect:!1},{answerText:"Miguel de Cervantes",isCorrect:!0},{answerText:"Gabriel Garc\xeda M\xe1rquez",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfEn qu\xe9 pa\xeds se encuentra la isla de Ibiza?",answerOptions:[{answerText:"Italia",isCorrect:!1},{answerText:"Portugal",isCorrect:!1},{answerText:"Francia",isCorrect:!1},{answerText:"Espa\xf1a",isCorrect:!0}]},{questionText:"El esternocleidomastoideo est\xe1 en una parte del cuerpo cuya funci\xf3n es:",answerOptions:[{answerText:"Proteger los grandes vasos del cuello",isCorrect:!1},{answerText:"Mover las piernas",isCorrect:!1},{answerText:"Abrir la boca",isCorrect:!1},{answerText:"Girar la cabeza",isCorrect:!0}]},{questionText:"\xbfEn qu\xe9 a\xf1o finaliz\xf3 la segunda guerra mundial?",answerOptions:[{answerText:"1945",isCorrect:!0},{answerText:"1950",isCorrect:!1},{answerText:"1939",isCorrect:!1},{answerText:"1943",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l es la torre m\xe1s alta del mundo?",answerOptions:[{answerText:"Torre PwC",isCorrect:!1},{answerText:"Torre Sevilla",isCorrect:!1},{answerText:"Burj Khalifa",isCorrect:!0},{answerText:"Cepsa",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l es el punto m\xe1s profundo del mar de la Tierra?",answerOptions:[{answerText:"Abismo Challenger",isCorrect:!0},{answerText:"Abismo Brownson",isCorrect:!1},{answerText:"Abismo Molloy",isCorrect:!1},{answerText:"Abismo Factorian",isCorrect:!1}]},{questionText:"La m\xe1s antigua de las  7 maravillas del mundo es",answerOptions:[{answerText:"Estatua de Zeus",isCorrect:!1},{answerText:"Templo de Artemisa",isCorrect:!1},{answerText:"Pir\xe1mides de Giza",isCorrect:!0},{answerText:"Jardines Colgantes de Babilonia",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l de los siguientes peces es propio de alta mar?",answerOptions:[{answerText:"Salmonete",isCorrect:!1},{answerText:"Sardina",isCorrect:!0},{answerText:"Lenguado",isCorrect:!1},{answerText:"Mero",isCorrect:!1}]}],c=s(0);function x(){var e=Object(t.useState)(0),r=Object(o.a)(e,2),s=r[0],a=r[1],n=Object(t.useState)(!1),x=Object(o.a)(n,2),u=x[0],w=x[1],T=Object(t.useState)(0),l=Object(o.a)(T,2),C=l[0],d=l[1];return Object(c.jsx)("div",{className:"app",children:u?Object(c.jsxs)("div",{className:"score-section",children:["Su puntuaci\xf3n fue ",C," / ",i.length]}):Object(c.jsxs)(c.Fragment,{children:[Object(c.jsxs)("div",{className:"question-section",children:[Object(c.jsxs)("div",{className:"question-count",children:[Object(c.jsxs)("span",{children:["Pregunta ",s+1]}),"/",i.length]}),Object(c.jsx)("div",{className:"question-text",children:i[s].questionText})]}),Object(c.jsx)("div",{className:"answer-section",children:i[s].answerOptions.map((function(e){return Object(c.jsx)("button",{onClick:function(){return function(e){e&&d(C+1);var r=s+1;r<i.length?a(r):w(!0)}(e.isCorrect)},children:e.answerText},e.questionText)}))})]})})}n.a.render(Object(c.jsx)(x,{}),document.getElementById("root"))},9:function(e,r,s){}},[[11,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.fafec5be.chunk.js.map